今年聖誕唔會再有所謂消費旺季

佢地將會迫不得已將所有地方封場，地鐵站封，商場封，街道封